撐住

其實人數一直都係示威者多，
因為示威者善良， 人地追住你地打 你地就散 就走， 助長人地氣勢 睇番721， 佢班仆街幾十人， 要打真係唔夠打咩？
團結！ 團結真係好重要， 睇下人地廣州， 冚家出晒去反抗， 結果就係勝利！
呢個咩警務處長， 近日係咁出嚟講野， 擺到明想幫警隊洗底 同 增加士氣， 明顯佢都控制唔到警隊， 因為佢有佢洗， 班𡃁佢有佢地唔聽。
所以之後嘅抗爭只會越來越辛苦， 希望大家仲記得香港人爭取緊啲咩嘢？
五大訴求 缺一不可

以上係我發夢個時諗到 同大家share